[
    [],
    [
        [
            "p",
            "Origin\u00e1ria da sudoeste da Fran\u00e7a, esta variedade encontrou um terroir pra chamar de seu na Argentina",
            "text-sm  ",
            {
                "top": 50,
                "paddingLeft": 100
            }
        ]
    ],
    [
        [
            "p",
            "Aromas poss\u00edveis: ",
            "font-semibold  ",
            {
                "top": 15,
                "paddingLeft": 10
            }
        ],
        [
            "p",
            "cereja preta, framboesa preta, ameixa, especiarias, achocolatado, baunilha e erva-mate.",
            "  ",
            {
                "top": 31,
                "paddingLeft": 10,
                "paddingRight": 60
            }
        ],
        [
            "p",
            "Taninos:",
            "  ",
            {
                "top": 97,
                "paddingLeft": 15
            }
        ],
        [
            "p",
            "Acidez:",
            "  ",
            {
                "top": 113,
                "paddingLeft": 15
            }
        ],
        [
            "p",
            "Corpo:",
            "  ",
            {
                "top": 128,
                "paddingLeft": 15
            }
        ]
    ],
    [
        [
            "p",
            "MALBEC COM CHURRAS? FICA BOM?",
            "   font-semibold  ",
            {
                "top": 15,
                "paddingLeft": 130,
                "paddingRight": 10
            }
        ],
        [
            "p",
            "A Malbec \u00e9 encorpada e t\u00e2nica, \u00e9 \u00f3tima acompanhando carnes suculentas como bife ancho e contrafil\u00e9, picanha e costela.",
            "   text-right text-xs",
            {
                "top": 60,
                "paddingLeft": 150,
                "paddingRight": 15
            }
        ]
    ]
]